泛民狗又拎黃毓民同建制派既合照抽水真係好on9！

同建制派fd，岩咀型玩得埋有乜問題？
公還公私還私好正常者

你長毛夠同老鼠成岩傾啦 大把合照Tim

但玩還玩，敏感時期係需要避忌

我明，結婚請朋友無問題

但相就無為同佢地影啦，事關你個頭話要同人死過，轉身又笑哂口地同人合照，你咁邊有說服力叫人出黎幫你拖呢？定係本身已經無抗爭既心態一切都只係開心紥營做戲？
你地當日已經修改議規打開缺口，咁耐以黎都係扮抗爭，今日影少張相真係抗爭一次將功補過都咁難？難道你楊岳橋結婚比香港前途更重要？係既話咁做乜鬼野立法會議員請問？

政治立場唔同唔洗老死不相往來，只要人格無問題就能互相尊重！但有D人就硬係鐘意玩雙重標準，成日拎毓民同建制派同事合照既相黎抹黑抽水，你老母長毛同黃碧雲係五星旗下合影就視而不見，你地呢D咪人格有問題lor屌你走母泛民狗